有咩方法可以改善黑眼圈

成日都比親戚同同學笑黑眼圈好大
跟住諗住搽下啲聲稱可以淡到黑眼圈嘅嘢啦都好似無料到
早瞓諗住可以淡到啲啦，點知仲要比人話深過以前
有無巴絲有啲方法可以真係淡到啲黑眼圈？

主要係血液循環唔好

冇架喇

唔係幾想做一世超級熊貓

係咪又係飲多啲水之類去改善呢樣嘢

鼻敏感都會
聽講

我好細個已經有黑眼圈（有條青筋圍住）
又鼻敏感皮膚又薄
搽乜都冇用
遮又遮唔到
唔知做機果啲有冇用

做facial

我平時都有做呀
但係咪要做一段好長好長嘅時間先會見效
定係我做嗰個plan太廢

咁係咪要黑足一世 表示有鼻敏感

咩機 都想試下
我都遮唔到，所以好想知有咩實質嘅方法可以淡下嗰啲黑色

早睡早起就可以
最好晚上9點睡

果隻白眼圈有啲用，不過你唔好期望太大，黑眼圈跟我10幾年

黑眼圈唔期望成個無左，有效改善已經唔錯

有無join d plan專係做眼？
有d專係做眼果d機有用
自己都有黑眼圈，做完機之後好好多

有無好介紹？
好少見到呢啲專做眼嘅plan
可以去試下

我喺mioggi度做呀，暫時做左幾次都幾好

得閒留意下呢間嘢先，唔該曬絲打

唔洗客氣

青色u型果隻叫淚溝

有分架咩，好彩我係黑色